資產泡沫爆破 骨灰位會唔會平返

學術研究

貴左
需求大左

遲下黨無錢，火化同落海都要收廿萬稅

有剛性需求 唔會跌

有剛需 點會跌